# Practica Sketch - Bootcamp KeepCoding III

##Wallapop Screens

El repo contiene

* Archivo Sketch con 4 pantallas de Wallapop
* Directorio con *assets* para **iOS**
* Directorio con *assets* para **Android**

##Prototipo en Marvel:

[https://marvelapp.com/12848id](https://marvelapp.com/12848id)


